連天文台都反政府 支持入機場反送中

有圖有真相，明明係何文田，背景竟然係機場

總之，九月一，機場見！

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

打狗！救人！